點解扯鼻劓嘅人唔會嘈醒自己？

點解可以嘈醒人但又會唔嘈醒自己？